入嚟擺低自己嗰科/行/興趣嘅入門/經典書

想逃避一下而家嗰科 學下新嘢

Young & Freedman, University Physics with Modern Physics

經典書：

《菩薩入行論》
《菩提燈炬論》
《菩提道次第廣論》

確立左藏傳佛教顯宗佛學既理論系統

入門書：

達賴喇嘛說佛教

The clash of civilizations and the remaking of World Order - Samuel Huntington
Capitalism - Karl Marx
The Wealth of Nations - Adam smith

J. B. Marion and S. T. Thornton, Classical Dynamics of Particles & Systems, 3rd ed, Harcourt Brace Jovanovich Inc, 1988 QA845.M38 1988

Cultural Theory and Popular Culture: An Introduction

みんなの日本語

我個名

Introduction to Corporate Finance

The Complete Musician: An Integrated Approach to Tonal Theory, Analysis, and Listening

The wealth of nation

Clinically oriented anatomy

入門書

Organic Chemistry as a Secondary Language
Atkin's Physical Chemistry

Organic Chemistry Second Edition Jonathan Clayden, Nick Greeves and Stuart Warren

Shriver & Atkins Inorganic Chemistry

Course in General Linguistics

Analytical chemistry冇人理
已成condom

An Introduction to Functional Grammar 3rd Edition. by M. A. K. Halliday, Christian M. I. M. Matthiessen

paper計唔計

Merton, Robert C. (1973). "Theory of Rational Option Pricing". Bell Journal of Economics and Management Science. The RAND Corporation. 4 (1): 141–183. doi:10.2307/3003143. hdl:10338.dmlcz/135817. JSTOR 3003143.

feynman physics

Red Book -Carl Jung

(呢本Red Book唔係共產黨本Red Book)